\NeedsTeXFormat{LaTeX2e}
\ProvidesPackage{dialysboken-copyright}[2014/08/03 Dialysboken copyright style]

\def\secondpage{\clearpage\null\vfill
  \thispagestyle{empty}
  \vfill
  \begin{minipage}[b]{0.9\textwidth}
    \footnotesize\raggedright \setlength{\parskip}{0.5\baselineskip}
    
    \textsc{Disclaimer} Detta är inte en läkarbok. Den skall inte
    användas som en ersättning för kontakt med sjukvården. Jag, Mats
    Nyberg, är inte utbildad i varken medicin eller något annat
    vårdyrke. Jag kan inte ställa diagnoser eller behandla
    människor. Använd inte den här boken som ersättning för någon
    kontakt med sjukvården. Rådfråga alltid läkare eller annan
    vårdpersonal med frågot som rör din hälsa, vård eller
    praktikaliteter runt din vård.\par
    
    Contact the author:
    \href{mailto:mats@matsnyberg.com}{mats@matsnyberg.com}
    0708 13 41 40\par
    
    Copyright \copyright 2015--\the\year\ Mats Nyberg\par
    
    \textsc{All rights reserved}. No part of this publication may be
    reproduced or transmitted in any form or by any means, electronic or
    mechanical, including photocopying, recording, or any information
    storage and retrieval system, without permission in writing from the
    author.
  \end{minipage}
  %\vspace*{2\baselineskip}
  \cleardoublepage}

\g@addto@macro{\maketitle}{\secondpage}
